當一段感情，信任只係存在於其中一方

你對佢係非常十分地信任
但她今早以非常差嘅態度 審犯咁審你
就算你拎晒所有嘅證據證明你係清白 甚至搵人對質
佢都可以話你係做出嚟 同人夾定
就算俾你證明到自己去清白
佢一樣用 一段感情最基本既信任都沒有 為藉口
同你嘈落去 話唔應該繼續拍拖
今次已經唔係第一次 我真的累了

得啦 散囉
講咁多做咩 好似自己係唯一慘劇主角咁